俄羅斯口罩男子於地鐵突然趴下嗌自己有武漢肺炎引起恐慌 政府已將其拘捕 面臨五年刑期

條片似癲癇多過肺炎
on9 youtuber
仲以為係確診者犧牲自己
去警告其他人疫情被隱瞞咁偉大

減少弱智人口